# Курсовая работа "Телеграмм-бот для записи в сфере услуг"
Наша курсовая работа представляет собой решение "под ключ" 
для пользователей и организаций, куда можно записаться через мессенджер "Телеграмм". 

Что можно сделать с помощью нашей системы:
- любой пользователь телеграмма сможет записаться в организацию из сферы услуг (автомойка, салон красоты и так далее)
- организация сможет увидеть эту запись и подтвердить ее или наоборот - отказать пользователю
- у пользователя всегда будет возможность попросить организацию связаться с ним, потому что для организаций будет создано отдельное веб-приложение

## Авторы
- Асташкина Мария Николаевна, БПИ196
- Корицкий Александр Юрьевич, БПИ196
